消息指香港大學公共衛生學院一名實驗室員工初步確診！

港大群組

Lab 群組

唔小心中左招